屌你老母HKU

Mk妹又無含大咁索
Ocamp又無含大咁淫

MBBS出路重要差過DSBI

比我係kuj我就摺埋算
咪獻世

含大

早知入恒大

含大妹都是殘廁裡長大的

係 一齊quit hku入含大ok?

上次考完midterm quit左啦
apply緊含大:

d野又難過人,d女又差過人